廢淡又話移民嘅？安心出行都就快強制做乜仲唔走呀？？

仲有班底褲好黃但係又想做公務員又想上車嘅廢青
幾時走呀你哋？香港好逼呀麻煩你哋快啲走啦

佢地會同你講 身邊識既人 朋友屋企人都走哂
但偏偏佢就重未走 好得閒咁係香港上連登同你吹水
講香港黎緊點衰點衰 移民幾好幾好咁

Exac7ly！
發覺身邊有d錢同學識既人都諗移民

每次睇呢啲post睇一次笑一次，同公屋仔話樓下停車場有林寶同識人勁有錢不過住公屋有咩分別？

佢地想多d人走 自己留係香港咪多d機會 買到樓 搵到份好工囉
估撚到佢地諗咩啦

想多啲走樓價跌，佢哋就可以上車做私樓業主，到時po個lift lobby打卡仲唔溝死女咩

多啲人走, 我買樓先有牙力, 份工又穩陣好多
百利而無一害, 真心講句, 要走好快啲走喇, 趁英國仲未腳軟

癩痢廢去英國
又要扮黃
扮 mi5
話去英國追求民主自由
同埋捉鬼

其實去cheap區買樓

低質廢
去英國找到更好生活好事

人廢，去邊都一樣

幫香港加速埋先走 選埋民建聯先

連登KAON水尻人走，自己買樓

追求外國winter garden

去D土地大D地方，精神唔放在炒賣方面，可能其他方面有好發展

唔洗諗壞腦都好，係香港，佢地處處都被迫害，好慘

幻想撚 憧憬撚
崇洋撚

去到一樣 天氣不似預期

崇洋撚

唔準你咁話手足